問老散

盧偉聰有無叫你撩人隻抽呀
盧偉聰有無叫你啪斷人隻手呀
盧偉聰有無叫你下下打人頭呀
你搞撚到老細同你解你好意思扮撚無辜？
攞dsoa果陣唔見你叫唔好？
你話賣撚你,餵豬唔係用黎賣唔通做龐物呀

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖